又一單手足被殺！魚竿重重的！17歲男孩釣到「白衣女屍」 黑9證實是失蹤人士

一對父子在香港鴨脷洲海怡半島釣魚，過程中兒子的釣竿出現「重量異常」情況，奮力拉起後才驚覺自己釣到一具女屍，由於魚線無法支撐重力，屍體又沉回水中，而警方接獲報案後，立即前往搜捕，幾個小時後終於尋獲屍體。

根據香港01報導，李先生跟17歲兒子於5月30日晚間8時開始釣魚活動，當天他們釣獲了很多墨魚，並在11時30分發現女屍，而警方也在31日凌晨完成搜查。父親表示，以為是勾到石頭，沒想到上來的卻是身穿白色上衣的女屍。

據報導，死者是22歲謝姓的失蹤人士，證實身分後，警方便前往黃大仙區的蒲崗村道住處展開調查，發現死者生前留下的遺書，初步推斷她是因為工作上的壓力而想不開，但具體死因有待驗屍後確定。

警方昨晚11時27分接獲釣魚人士報案，指懷疑海怡路21號對開海面有一具人形物體。警員接報到場，消防救起事主，當場證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

女死者為一名失蹤人士，曾向家人吐露不開心，於昨日早上離開位於黃大仙的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

據悉，兩父子昨晚8時許在現場垂釣，釣獲多條墨魚，到晚上11時許，兒子釣到1件重物，拉上水面後赫見是一具身穿白衣的人形物體，但拖上岸時魚鈎鬆脫，人形物體被水流沖走，兩人隨即報警求助。救援人員到場搜索，及至今日凌晨1時許尋獲屍體，送到香港仔滅火輪碼頭上岸。

巨人觀？

乜撚都手足唔係話黑警無殺人
但唔好一有就係手足先得

無可疑 又係無可疑

未係，要發脹到一定程度先可以稱為巨人觀

純學術討論，非對死者不敬

睇相仲好新鮮

Push

希望黑警唔好又話無可疑

黑9話左無可疑

住黃大仙去海怡自殺?
睇張相條屍唔似死好耐,唔好同我講漂過去

女死者rip
做呢種 拯救 嘅消防員真係要respect